請教車cam

請教各位師兄覺得邊款車cam好用

跟手問 24 HR 錄 或者 自動著既CAM 係唔係冇得經點煙器攞電?

有，不過熄左車可能唔著